DarkEden

小五小六果時玩過呢隻Game
我想問而家呢隻Game仲有無server

留名, 好GAME

睇黎太過氣了或者太舊無人玩過